其實AI人工智能可唔可以取締會計師

如題

唔得
會計師要諗計, 點樣利用會計法則灰色地帶, 幫個客做數
會計師要同個客隊酒, 建立信任
AI太誠實了, 不能勝任

no haha

ai 既人工平過請個人做accounting